點睇啲見人講人話 目鬼講鬼話既人

自己好似都慢慢變成呢啲人

好憎

個社會喺咁🤷🏻‍♂️

今天的我打倒昨天的我

目鬼真係好有詩意

廢柴 食濕米

sorry食開乾米

現實考慮黎既，鬼叫你窮

但如果係本身有米/有家底，唔洗養父母仲點都餓唔死既話 都仲去做 呢種人，我會睇你唔起，那怕你因此發大達都好

即係為咗兩餐要埋沒良心